發夢曬傷左

發夢曬傷左成隻手又紅又腫 掂一掂都好痛 搽咗啲蘆薈知你只有暫時降溫效果 仲可以搽咩？ 痛到訓唔到

曬親既厚fu 蘆薈Gel，要慢慢黎

睇醫生先 記得唔好去港安

搽十幾二十次厚嘅蘆薈gel（記得放雪櫃），好快唔紅唔痛！

呢個group
小心有鬼

講過好多次

已澄清係可信

pm佢地，可信

厚搽勁搽蘆薈gel，好好休息